# Language zh-CN translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-25 13:53+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-05 11:09+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Copying general settings"
msgstr "复制常规设置"

msgid "Copying panels settings"
msgstr "复制面板设置"

msgid "Copying workspaces"
msgstr "复制工作区"

msgid "Collecting connections data"
msgstr "收集连接数据"

msgid "Creating backup file"
msgstr "创建备份文件"

msgid "Are you sure want to cancel?"
msgstr "你确定要取消吗？"

msgid "Backup process is not finished"
msgstr "备份过程尚未完成"

msgid "Settings backup was successful"
msgstr "设置备份成功"

msgid "finish"
msgstr "完"

msgid "Backup my settings"
msgstr "备份我的设置"

msgid "Backup feature creates a file, containing all your general settings(including settings per each panel type), connection credentials, and workspaces"
msgstr "备份功能会创建一个文件，其中包含所有常规设置（包括每种面板类型的设置），连接凭据和工作区"

msgid "Please wait for backup process being finished"
msgstr "请等待备份过程完成"

msgid "Back"
msgstr "上一步"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Please select file"
msgstr "请选择文件"

msgid "You may change a path for storing your backup file"
msgstr "您可以更改存储备份文件的路径"

msgid "Create Backup"
msgstr "创建备份"

msgid "Backup to"
msgstr "备份到"

msgid "Processing backup file"
msgstr "处理备份文件"

msgid "Rewriting general settings"
msgstr "重写常规设置"

msgid "Rewriting panels settings"
msgstr "重写面板设置"

msgid "Rewriting workspaces"
msgstr "重写工作区"

msgid "Rewriting connections"
msgstr "重写连接"

msgid "Finish and restart"
msgstr "完成并重新启动"

msgid "Settings was successfuly recovered"
msgstr "设置已成功恢复"

msgid "Provided backup file is not valid"
msgstr "提供的备份文件无效"

msgid "Recover my settings"
msgstr "恢复我的设置"

msgid "Settings recover will rewrite all your general settings (including settings per each panel type), connection credentials, and workspaces with the new ones, from the defined backup file"
msgstr "设置恢复将从定义的备份文件中重写所有常规设置（包括每种面板类型的设置），连接凭据和具有新设置的工作空间"

msgid "Please wait for recovery process being finished"
msgstr "请等待恢复过程完成"

msgid "No backups found"
msgstr "找不到备份"

msgid "Please select the backup source to start a recovery"
msgstr "请选择备份源以开始恢复"

msgid "From backups folder"
msgstr "从备份文件夹"

msgid "From custom file"
msgstr "来自自定义文件"

msgid "start recovery"
msgstr "开始恢复"

msgid "back"
msgstr "背部"

msgid "Backup manager"
msgstr "备份管理器"

msgid "Welcome to backup & restore master"
msgstr "欢迎使用备份和恢复大师"

msgid "Please choose what operation you would like to perform"
msgstr "请选择您想要执行的操作"

msgid "CLOSE"
msgstr "关"

msgid "Backup settings"
msgstr "备份设置"

msgid "Make a backup copy of all your settings, including workspaces and layouts, in few clicks. It helps you not to lose your customizations, if something goes wrong."
msgstr "只需点击几下，即可制作所有设置的备份副本，包括工作区和布局。"

msgid "Recover settings"
msgstr "恢复设置"

msgid "Restore all your settings from backup copy created before. You can use our daily automatic backups or your own, created manually."
msgstr "从之前创建的备份副本还原所有设置。"

msgid "Rollback version"
msgstr "回滚版本"

msgid "Version rollback process allows you to rewrite Quantower’s core files (excluding your settings) to some previous version while keeping your settings, connections and workspaces"
msgstr "版本回滚过程允许您将Quantower的核心文件（不包括您的设置）重写为某些先前版本，同时保留您的设置，连接和工作区"
